大家發夢見到有人影相嗰陣可以冷靜啲

（用朋友acc出post）

tldr可以直接飛去最後懶人包

我係今日深水埗西九橋被熱湯淋中既女仔

事源係咁
有班街坊係橋上欣賞狗屋既建築
突然有個手足大嗌：有人影相呀大家小心啲
原來係後面有個呀嬸影街坊既背面 拍片拍左兩分幾鐘
咁我行過去諗住好聲好氣叫佢del片
未講到兩句一班街坊就圍曬過黎屌
我企係佢面前
極力同佢解釋點解街坊們咁激動
希望佢可以del片
同時叫圍觀街坊冷靜少少比我同佢解釋
但街坊們一圍屌 呀嬸就開始好激動 起曬鋼
之後我諗住帶佢行遠少少平伏返心情先

就係呢個時候
有個藍衫呀叔拎碗熱湯過黎淋
可能佢本身想淋呀嬸 但tk左好多人 包括我
甚至我中得多過個呀嬸

之後我再搵返個呀嬸
想同佢解釋返同安撫下佢
佢本身都肯聽下我講野 但當一有人屌佢又激動返
之後都冇辦法唯有叫佢快啲返屋企咪撚煩

我唔係阻膠 非常支持獅鳥
但老實講今日呢個呀嬸唔係惡意影大頭
而橋上街坊只係欣賞緊建築物
根本唔係做緊咩違法行為
點解要咁惡鬧走一個唔知係咩立場既人？

好多時啲人係冇心影到人樣
好聲好氣同佢地解釋返 一定會明白同即時del

希望咁多位手足明白
我地同狗最大分別就係佢地會無差別發癲鬧人
而我地係有質素、當法治崩壞時選擇以武制暴既香港人

同埋
想獅鳥嗰陣唔該準啲 唔好tk自己友

懶人包：

1. 獅鳥時準啲唔好tk自己人

2. 惡意影大頭請盡情屌鳩佢同發動神獸獅鳥，如果唔係保持禮貌請佢地del返啦，唔好比人覺得我地同狗一撚樣

自推1/10

tui

推2/10

自推 3/10

光復香港

五大訴求

推

解散警隊

核爆都唔割

香港差佬 屌你老母

推 4/10

認真post冇人睇

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

被影根本係無可避免，blackbloc包好係自己責任，最簡單一街都係車，架架車頭都有車cam，唔通又走去爆哂啲車del片咩

其實只要唔走埋黎兜頭兜面影大頭
係唔需要屌,而且又冇犯法
成日見到啲手足見到相機就狗衝埋去屌人甚至想打人咁濟
但個D好多都趁熱鬧影下既人,未必係藍蛆
咁對我地既形象係非常唔好
場運動都4個月啦,大家出得黎都應該包好自己眼耳口鼻,咪撚再得個濕鳩口罩
做好Black bloc,咁就再多鏡頭都唔怕

連帽黑風嬲係你既好朋友,U記百幾蚊就有件

由一開始就已經講緊，屌人影相不如自己遮好d

呀叔TK完有冇道歉?
屌佢老味都唔知係咪鬼黎
獅鳥做乜要出到熱湯咁易tk既野

與其屌人影相拍片不如包實少少
到出事又要有片fc證據
同埋真係街坊既呢班人既文宣威力仲大
試諗下有個係超市為一個幾毫而同人嘈既師奶把聲變成屌狗

發夢要包實是常識吧
唔係惡意影大頭做乜要屌人

其實想講好耐 屌你自己出得嚟好心你就包實自己啦屌你老母 影相捉得幾撚多呀你俾人影撚左你都唔知啦 保護自己係自己責任嚟架 成日話唔好影相唔好影相 到時真係出左事問有冇證據又係到求片求相

Be Humble

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推，呢個真。
我都係附近。其實好多街坊都會影，而佢地真係啊係冇心景到手足，亦都唔係影手足大頭。同埋真心影大頭個啲好多時都鬼鬼祟祟偷蕃薯咁。
不如手足們適時釋岀善意，同對方解釋左先，對方唔係有心影一定俾啲相大家睇以表清白。若果對方唔合作先再屌柒佢，或者其他行動。
因為事實上好多街坊都鬧班黑警，我見啲口音不正既大媽都鬧。我唔想見到因誤會令街坊對手足都留下一個差既印象，唔值得。

認同 push

其實真係唔好洗再介意有人拍攝，除非佢特登行埋你面前影大頭，否則好多街坊都好好奇，想拍片 send 俾朋友睇 ! 尤其大媽會用微信 send 番大陸，其實未嘗唔係一件好事!

popo 喬裝記者唔係第一日既事，平時記者直播都影唔少大頭，咁又何須介意市民隨時拍攝下呢?! 只要自己做好遮蔽措施，尤其做完野之後搵個隱蔽處換裝，最緊要自己小心就可以!

agger ar 已經四個月都仲咁傻鳩冇人幫到你

第一
香港冇肖像權 佢鍾意點撚樣影都得
兄弟要爬山要發夢請好好保護自己個樣
第二
首先我非常贊成鶳 但係啱啱嗰個情況
係咪可以先軟攻 唔使一嚟就屌
動之以情 說之以理 多個同盟好過多個敵人
去到咩時候先要以武制暴 我相信大家都好清楚
請唔好好似路西法效應咁 我哋仲係一個有腦有自制能力既人黎
第三
有條友咁樣拎熱湯 好易傷及無辜
事實亦已經傷及無辜 下次有手足見到請出手勸止

「懇請你們不要被仇恨支配自己，
在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」
梁天琦 2019/7/28

兄弟爬山各自努力

Push

其實懷疑人影大頭係應該行去佢後面睇下佢影咩先

提一提定手足都好
以武制暴絕對無問題 仲好贊成添
但街坊影相好相語啲叫停
一次唔得咪兩次 兩次唔得咪𡁻
好過一兩次勸阻都無就直接屌人開人波

冷靜啲係真 唔好好似啲死黑警咁EQ零分

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

睇咗 好多人覺得樓主係阻膠

代手足向你道歉，一定會改善

你話係就係呀？ 淨係影背面你唔早講？ 好多手足因為左膠而受害，唔想被tk 一係快啲講返你阻止手足嘅原因，一係自己彈開啦碌葛咁

欣賞建築物

包好自己 保護自己就一定啦

但係都唔好影相 任何record始終都係對在場手足不利
唔係一定見到樣先有事
體型、衣著 一樣可以做證據

結論 唔好影相 更加唔可以拍片

唔讚成講到包好左就可以任影唔嬲

包好左一樣會比狗捉
捉左之後 假設無人屌導致勁撚多人影相拍片擺上網
啲狗根據被捕手足體型衣著去搵啲相
搜證係咪容易左先？

根本無謂為自己添不利因素

就算包實左 你都唔會想現場有人影你掛？

各位手足記得要be humble啊

影相咪叫佢del,真係唔好咁就出手

推，發生過太多次
真係要冷靜啲俾前排手足搞清楚件事先

同佢地解釋就ok
唔洗惡屌

明明兩個月之前已經冇呢個情況
係今個月又開始番
都話先禮後兵

你係白衫個女仔？

呢樣野講左四個月都仲總係有啲上腦燥狂撚係到鳩屌話黑警情緒失控時其實自己一樣

咪就係，屌，我想拎個相機出街用長鏡拍黑警惡行罪證都唔得

咁講真車cam 錄影同c9特登影又唔同嘅
只能夠話戴口罩戴面巾保障自己係好應該嘅事
面對影相只能夠先禮後兵
始終都仲有一咋戇鳩鳩c9同阿叔係唔係都影

be humble

只係擔心有種「包左就可以任影」既風氣
或者語氣重左 sor

Anyway每個人都應該要保護自己

屌呢樣真係講撚到口臭

我都覺得手足可以試下好聲好氣叫對方del片或者del相
唔好一開口埋口都屌人地母親既 大家都係明白事理
唔好學埋啲癲狗咁 動不動就咬人 狗吠人

真係求大家冷靜d

agger

七月嗰陣咪講咗唔好亂屌
又黎

都唔知啲人屌嚟做乜，個個都唔准影相拍片，仲伯有的士撞傷手足條片？

agger
想同樓主講聲多謝你
be humble係我每次發夢都記住嘅野
辛苦哂

同意 講左好多次 真係見到有人影相 咪好聲好氣講聲唔好意思希望你唔好影相囉 唔使下下都屌人老母嘅 其實根本8成都係街坊八卦影幾張相喳嘛 屌下屌下又屌走左個淺黃
成日都話班狗情緒控制唔到 我地真係唔好學佢地 控制情緒真係人同狗分別嚟

講真 個個叫唔好影相 出聲時就個個求片 想點先
唔係個個位都有記者
有時呢啲片真係好重要
係又屌唔係又屌果啲真係好無腦

另一方面
識人諗住從遠處影張相sd俾屋企人睇
話啲人傳物資好有紀律
點知俾人屌 仲話要跟住佢睇下佢之後去邊
結果佢以後唔再幫手
咁當然佢係小器 但無端端咁樣俾人屌真係會嬲

抗爭唔係非黑即白架
係要拉攏人心呀
咩都屌真係唔會幫到手架

有時成堆記者直播緊
我仲聽到人叫唔好影相，真係笑而不語

唔好再係連登講
第一億個post啦

講咗4個月
包好啲自己啦
人地就唔係對實你影大頭
再者唔好話有人會影相, 車CAM都影到啦
到時真係出事又問有冇證據又係到求片求相

唉 好似已經講左好多次，但永遠改唔到咁，現場就算你出聲都係少眾，個個著晒咁屌都係阻唔到

唔好係又屌唔係又屌
有人影咪包好d自己
禮貌叫人收機
唔收再算啦

Keep住提各位手足be humble
不完美要改善

be water
be humble

其實好認同
遠鏡咪由佢 大頭就屌啦
下下屌老母唔撚攰咩

屌人影你不如自己包實D啦
依個時勢,示威既比人打死警察都唔會拉人架

同意

我都覺得大家有時見到人影相果陣太激動
早排商場唱歌有人影相
即刻有人大叫 “影相死全家啊！屌你老母！”
個人認為 影相嘅人有可能係淺黃/中立
有機會行過見到覺得感動、有趣所以影
佢地未必有惡意
可以好聲好氣同佢地講 佢地通常都會聽
真係唔聽先再屌都唔遲

其實呢個問題應該早兩個月都提過
可能大家又唔記得左

推行動post
咪撚再推蛋糕post
明顯有鬼ac想推蛋糕post令行動post沉

Can aggre more

其實呢樣都講過好多次 希望大家真係睇睇佢諗諗佢

其實講左咁耐
重叫人唔好影相真係好on9
自己包好d重好啦

記者都影到唔少啦 最緊要包返實自己
試過係橋上面望住手足爆哂粗手指指屌側邊啲街坊，畫面真係麻麻
其實可以禮貌少少解釋返，起碼形象好啲人地都聽得入耳啲

仲要學班狗用閃光燈照住啲街坊

不要說： 屌你咪撚影
試著住：唔該先生唔好影大頭

無圖唔信
自拍證明自己身份先
影完PM我就得,唔洗俾其他人睇